有冇人執到手提電腦

有冇人喺1月13號期間執到部swift 5超輕嘅手提電腦？ 有貼一張印有紅色月亮嘅保護貼喺面嘅
部電腦真係真係好緊要搵唔番我今個月就爆炸架啦唔該曬

推